次次出新iphone 都會換機 今次x 真係冇咩吸引力

face id 有乜柒用...😫

啲女人敷mask個陣咪開唔到手機
要用密碼

唔係，港女見冇粉紅色即刻唔買

仲要冇金色

iPhone X前面個design真係好撚柒

Apple design team 係唔係冇女人

個mon